要知金仔係咪病危其實好簡單..

美韓求其射幾支導彈去北韓咪可以知道個真相

典解你甘o力